我睇住電視機入面嘅中央政協同親中派嘅記者訪問

我終於見到佢地開始氣急敗壞 開始不斷重複我地無民意 我地暴力 我地敗壞香港。 其實 如果依家和理非再強勢上場！嘅個係比港共最好嘅重擊！我地呢場同政權嘅博弈就有機會嬴！

我跪求希望和理非千祈唔好割蓆🙏🏿🙏🏿🙏🏿我地已經無左5條人命，求大家盡力出黎表示香港嘅民意🙏🏿🙏🏿🙏🏿

1.全面撤回送中發
2.成立獨立調查委員會
3.撤回暴動罪
4.釋放被捕人士
5. 雙普選

我地已經無退路啦🙏🏿🙏🏿🙏🏿拜托大家香港人🙏🏿🙏🏿🙏🏿🙏🏿🙏🏿